1) Сборка  докера и запуск контейнера.
Docker:
    docker build . -t fastapi_test:v1.0;
    docker run --name fastapi_test_1.0 -d -p 5056:8080 fastapi_test:v1.0


2) Созданные пользователи:
    Alex, его пароль для входа на сайт: 12345678.
    Vasya, его пароль для входа на сайт: 12345678. 


3) В шапке сайта можно посмотреть зарплату пользователя, вкладка Salary. Зарплата начисляется 1 числа каждого месяца
    (datetime.now().replace(day=1) + timedelta(days=32)).replace(day=1).strftime("%d-%m-%Y").


4) Время жизки токена 15 миннут, после окончании этого срока, при ходе на страницу Salary будет отображаться json с 
    данными 'Token expired'. Изменить время жизни токена и его поведение можно в файле ./FastAPI_test/security/AuthSecurity.py


5) Тесты не успел дописать.
